今個世界杯大家輸幾多錢？

我先，我輸3500蚊

0蚊

2200

原本輸$1700，呢兩日16強已經贏返$1000，暫時仲輸緊$700

三十萬左右

唔買唔輸

: 共勉之

以後唔好再買波喇

真定傻呀？

真定假呀？

+15000

720

用個心黎買 當你試過輸到差唔多要跳樓 你就會好似我咁

共勉之
乖
以後唔好再買波

算啦，當做咗善事

學生哥 日半人工嫁啦

好高深，但我明喎！
我以為都唔會再掂馬會

我一日人工

之前無左十萬 得世界盃先贏

＄700 分開五場買 場場輸 點睇

用個心黎買 嬴左都會開心架

1000

50k

正宗唔好彩
乖，聽哥哥話
以後唔好再賭波
寧願有錢攞去做善事
其實輸波已經係做咗善事
我代馬會慈善基金會所有受益人多謝你

乖，我地以後都唔好再買波